點解BMW中文名叫寶馬？

因為武漢肺炎疫情，小弟日日Home office
所以開始拍左幾條片放上YouTube.
主要講下車，26，46， 車廠歷史同冷知識

歡迎大家去睇下比啲意見。
「點解BMW中文名叫寶馬」係我最新既影片！

入面會有答案！

另外關於F1 既有
Lewis Hamilton 的成王之路

紅軍內鬥 | Ferrari Civil War

十件你要知道有關於F1的事

請大家去睇下，啱睇既就訂閱我既Channel同比個like.
歡迎任何意睇，但唔好屌得咁勁。😂😂

B = 寶
M = 馬
W = 當年印刷錯誤 反轉咗個M 字，流傳至今

thx 咁唔入去睇了

你呢個見解相當有趣
但係W反轉點解同寶馬有關係？

唔想咁mean 不過你啲解釋錯曬

多謝分享！我都未睇過呢段野。等我搵下先！
其實我都係想傾下車，講下品牌歷史。

老實說，森那美做左代理咁多年，都無正名過寶馬個名，你唔介意我將你呢個見解，pin返係條片丫麻？

ok 不過出處係徐緣fb page(已收皮)
得返張低清廣告

其實支那01喺寶馬50週年都有篇野講過下 不過佢係問行內人而唔係問寶馬本身
所以我都係信呢個source多啲

當年啲廣告真係好詩情畫意👍🏼👍🏼

巴打，我上網搵度仲link，再Pin返係段野係條片度了。
多謝指教

已LIKE
講多D F1

多謝支持，我會的。
車又講下，F1 又講下。
有咩意見歡迎一齊討論下

好少廣東話channel講車或F1
如果介紹埋其他賽車如GT, MOTOGP等等就仲好
加油

多謝支持！
其實華人圈都少人睇賽車。
所以更加需要推廣！

幾鍾意人講車 支持

睇左都6~7條片其實你係香港人定新加坡人?